搬新屋 想裝寬頻 sales入

唔好dup一堆垃圾比我
剩係想知有咩送 幾錢一個月

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用